屌你老母稻坊

等咗40分鐘菜都冇條 好肚餓啊